求下大家唔可以習慣開槍

人係會麻木
五年前 我地想像唔到催淚彈
五年前 我地想像唔到胡椒噴霧
五年前 我地想像唔到防暴警

人係會麻木
今日 我地習慣了催淚彈
今日 我地習慣了胡椒噴霧
今日 我地習慣了防暴警
今日 我地習慣了消失的委任證
今日 我地習慣了速龍小隊
今日 我地習慣了CCTVB
今日 我地習慣了廢話記者會
今日 我地習慣了被反對的不反對通知書
今日 我地習慣了記者第四權被莫視
今日 我地習慣了不義重議員

隨著時間 人的接受程度不期然提升了
但 開槍？ 你甘心接受嗎？
再退就無退路了

元朗警黑合作固然人神共憤
但我地絕不能忘記義士付出
上環的黑暗 都要讓世人知道

開槍打市民 我地不可接受
強光照記者 我地不可接受
舉橙旗威脅 我地不可接受
勿忘上環 天佑我港

36槍啊

真心推
香港人唔可以再玩落去 唔可以再置諸不理
你地忍心黑警繼續橫行無忌 再有義士犧牲?
推翻極權 係要付出代價 係要堅持
我想有一日可以好驕傲同大家 甚至外國人 所有人講：”Hong Kong is my country, my home” 而唔需要再有中國人操控 香港就係香港

The price of freedom is high, it always has been, and it’s the price i am willing to pay

Up

推

我會叫佢地唔好開槍

不會習慣不會忘記，賑一定要清算

推爆上環

推呀！！！！！！！！！

推呀

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

見到好心痛

義士危殆啊

push

同意，仲有過分暴力，警權過大都唔可以

唔可以因爲用得多而習慣
一係變到大家覺得無問題
一係令到對家覺得要升級
我地完全唔可以接受 唔可以比佢地咁橫行

完全唔習慣
推

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

無習慣
不會習慣

光復香港 時代革命

追究開槍責任

習慣了，所以唔撚驚。
但必須繼續譴責、追究濫權。

我地唔驚，佢地就要驚了。

Push

市民？

唔好再偏頗d?

係咪有人咁岩路過打撚中佢？

下一步 就係習慣死亡
習慣失去戰友
唔可以咁樣

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

講得好，一定要繼續推

今次個義士雖然一度危殆，好好彩而家冇乜事
但係下次會唔會咁好彩就好難講了，可以係射中其他人

推到盧偉聰出嚟解釋啊！！！

有手足喺無任何示警下中咗槍傷，班狗只會越嚟越顛，而政府係無人出過聲！！今晚開始有電視台報，大家要繼續推，記住呢條先係主線，一定會有下次，唔可以俾班狗放任亂開槍

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗

光復香港 時代革命

唔好意思借個位
724金鐘站

唔可以慣

求大家多啲推多啲上環開槍post
大家一開始都冇諗過2019年 我地日以繼夜上街抗爭
之後係點我唔知 但我最唔想係之後
黑警係街殺人 大家都當家常便飯
盡我地最大既能力 去令更多人關注啦

1

2

3

4

5

屌你老母36槍仲要射頭

唔可以習慣開槍咖！！！！

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

推！！！！

爆頭呀屌你老母

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

唔可能！！！！！

唔好習慣！

不可能會習慣！

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

■721上環開槍Video整合■

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

錯撚曬，敵人既升級會自然激發起市民抗爭能力。如果警察仲係用緊防暴盾驅趕示威者，你估事態會唔會發展得咁快？明顯係香港政府行撚錯曬，時代革命正在長速發芽中

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

屌你老母星期三啦
過幾日又係義士們打頭陣
一齊傾下 裝備 路線 戰術 咩都好
支援下前線好冇
成日比人spin去講八卦野
淨係何妖老母都幾十個post做乜9姐

Push，主流報章報導同林奠記者會都落哂去警黑，36槍呢

真

`

黑警死全家

推 不能遺忘上環義士

絕對唔可以習慣呢D野

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

習慣可以係壞事，亦可以係好事
當越來越多香港人見倒槍都唔驚
離獨立之路就不遠了

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

毋忘五大訴求 毋忘開槍

冇錯 我唔想習慣
我唔甘心做一隻豬 無論邊到需要支持我都會去

其實黑警連普通市民既生死都唔理 開膠彈已經唔係最仆街

唔惡懲佢地遲啲可能真係會開真槍

認真推

推 ！

推上去

36槍。

點解仲要做狗呀屌你老母

光復香港

開槍絕對唔可以慣

一定要追究

唔好意見阻一阻大家
7.28去上環！
唔好忘記個36槍！
唔好忘記中槍既義士！！！

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

推！

推，唔可以麻木

12人受傷送院...

千祈唔好慣

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

五大訴求!
光復香港 時代革命!

係至少36槍呀！
36槍講緊嘅係橡膠子彈咋！！

612 橡膠子彈係數發！

請珍惜前線用生命力硬接嘅手足
要知道呢個係最難嘅崗位

推啊